1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Інпут має value яке можна зчитувати. Проблема із зчитуванням із клавіатури може бути в тому,
що може бути різна розкладка на клавіатурі і потрібно багато перевірок робити щоб дізнатись що саме ввів користувач.
 Саме тому ліпше використовувати value, яке буде відображати те, що саме ввів користувач.